有冇人知邊道有caterpillar鞋帶買？

對cat右邊個鞋帶著著下磨到好細🙄驚斷🙄 想買定條做住後備先~咪一陣出街斷左鞋帶就柒到飛街